有無人炒緊758，747？

758由2毛升到個幾

747就由個幾跌到3毛再炒上少少

All in 747